聽日黑警就會話

佢地好尊重集會自由
只要冇人搞事
佢哋好樂意比人集會

又嚟
個個都搵飛雲